<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Diary on 雷哥的部落格</title>
        <link>http://localhost:1313/categories/diary/</link>
        <description>Recent content in Diary on 雷哥的部落格</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>en</language>
        <copyright>Shao-Lei Wang</copyright>
        <lastBuildDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="http://localhost:1313/categories/diary/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>我被我兄弟NTR是否搞錯了什麼</title>
        <link>http://localhost:1313/p/%E6%88%91%E8%A2%AB%E6%88%91%E5%85%84%E5%BC%9Fntr%E6%98%AF%E5%90%A6%E6%90%9E%E9%8C%AF%E4%BA%86%E4%BB%80%E9%BA%BC/</link>
        <pubDate>Wed, 20 Mar 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>http://localhost:1313/p/%E6%88%91%E8%A2%AB%E6%88%91%E5%85%84%E5%BC%9Fntr%E6%98%AF%E5%90%A6%E6%90%9E%E9%8C%AF%E4%BA%86%E4%BB%80%E9%BA%BC/</guid>
        <description>&lt;img src="http://localhost:1313/etbluecover.png" alt="Featured image of post 我被我兄弟NTR是否搞錯了什麼" /&gt;&lt;h2 id=&#34;我被我兄弟ntr是否搞錯了什麼&#34;&gt;我被我兄弟NTR是否搞錯了什麼&lt;/h2&gt;
&lt;p&gt;(文長慎入)
事情是這樣的，我去年過年的時候在Tinder上面認識了一個女生，而且有高機率是我表弟滑到的，沒錯，我亂教我七歲的表弟滑Tinder，我還騙他說如果滑不喜歡的話上面的姐姐會騎重機過來扁人喔😂😂&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然後就這樣，滑到了一個女生，這個女生就是我們今天的女主角，我們稱之為「曖昧對象」
她滑到我之後，馬上密我。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她在她的自介上面寫說她想要考國考，我就問她是什麼樣的考試。她也很樂意回了我。而她看到我的Tinder照片是我自彈自唱，所以問我說我是不是吉他社的，我也跟她說我是吉他社的，她很開心說她很愛唱歌，問我說下次要不要一起唱歌，我很開心地答應她了。
後來過幾天後，我們的確使用Discord開始聊天還有一起唱歌了。她很享受跟我在一起的時光，她也不停地把握所有可以跟我在一起的機會。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;她在自介上面寫說她有玩LOL，我就想說我剛好也有玩，然後想要一起玩，她也說她從國中就開始玩了。當時我本來以為她很會玩，滿開心的，結果是國中到現在只玩20場😂😂好吧~
我教她怎麼玩輔助，我第一個教的角色是索拉卡，我告訴她索拉卡的回血機制、走位以及插眼觀念，她雖然玩得不是很好，但我們一起玩的時候很開心。
我們玩了一個晚上，真的很開心。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;隔天我們又一起玩了，我們一起玩時，這個時候，命運在此轉變。那就是，我的好兄弟出現了!
我玩到一半時，我的好兄弟突然密我，問我說要不要等等跟他和我們的共同好友打個幾場，我當下答應他，我說好，而且我還有帶女生一起。我朋友們超級開心，因為有妹子欸。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我們就四個人一起玩了一個晚上。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;大概兩天後，我的好兄弟突然打電話來。
🤠:我 🧔:我兄弟
🧔:(打電話)
🤠:喂~老哥
🧔:嘿，兄弟啊，我想問個問題，那天跟你一起玩遊戲的女生有男朋友嗎？我最近把課業都用完了，我好想交一個女朋友喔
🤠:喔喔，她單身喔，但是你不可以搶，因為她是我的目標喔~
🧔:原來如此，那我一定幫你幫到底的喔&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然後打完電話之後，我決定把這個女生介紹給我的好兄弟，我們三個就一起玩LOL，在玩LOL的時候，我想要跟曖昧對象一起玩下路雙人線時，他還跟我搶AD，叫我去打中路，然後他跟女生一起玩SUP。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我兄弟為了想要交到女朋友，所以他一直去請曖昧對象教他怎麼脫單，同時交換條件是要告訴她關於我的事情，啊我兄弟跟我相處四年，所以當然很清楚我的事情，我兄弟就把我的所有事情都告訴她，但是，這包含了我的優點跟缺點，像是他跟她說什麼我玩一堆交友軟體、我IG上面一堆大奶妹、喜歡去別的學校旁聽還有什麼我很愛現唱歌不好聽還去當街頭藝人什麼的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;對，他所謂的「幫到底」只是把我的事情都告訴人家而已==直接讓人家對我毫無神祕感，追一個女生不就是為了要有神祕感嗎?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;而且我們本來聊天都聊得很開心，而且非常自然，結果我兄弟一出現之後，我的曖昧對象感覺就像是變成「愛情家教」教我怎麼談戀愛。感覺我兄弟八成私下跟她講了什麼我是母胎單木頭男之類殺小的洨話，又或是什麼他想要學習怎麼談戀愛之類的，本來她是對我暈船，結果變成她開始考我什麼「女生月經來要怎麼哄她」之類的問題。感覺愛情突然變成了一個很刻意的考試題目。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;喔對，說個好笑的，當時她考我這個問題時，我回覆是「先安撫她然後等這一兩天有空時送她紅豆湯」，然後她也考了我兄弟這一題，我兄弟則是說:「叫那女的喝溫開水」。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然後我們要約見面了~
我那天考完台科大研究所之後，我們約一起去吃台科大的學餐，然後再騎著機車一起去我的學校的吉他社社辦。
我跟她都很喜歡王心凌，所以她唱了一首「愛你」，我剛好也超愛這首歌曲，我前一個學期還在吉他社表演以及歌唱比賽唱這首，歌唱比賽的時候我還邊唱邊跳(雖然跳得超爛😂)
她說這是我跟她在一起時最美好的時光，以前唱「愛你」只是很愛這首很甜的歌曲，現在這首歌曲對我有很大的意義了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那天我聽她聊著她的感情史，她也說我就是她現在的「男主角」。
我們就這樣聊了一個下午，我們走在一起。
我還記得她為了幫我的研究所考試加油，畫了一幅畫送我，我真的很謝謝她，那幅畫真的很可愛，而且還是用提摩按讚的表情來改編的(她說她玩LOL時最喜歡這個表情)。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;後來幾天之後，我去考中央資工所。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那天考完之後，精神極度衰弱，感覺快掛了，然後曖昧對象想要找我一起去夜店玩，差不多在那天結束之後，但當時我老媽也已經煮完晚餐，而且我也確定會回家吃飯時她才問我的。當時我也超累，完全不想再玩下去了，而且加上當時在準備研究所，我媽又突然知道我要去玩，又要被瘋狂碎碎念。
這時候我的好兄弟跟他的朋友一口答應說他們要跟曖昧對象要一起去玩，同時我的好兄弟也想要脫魯，想要請那個女生幫忙。所以他們就一起去玩了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;他們那天喝酒喝得很兇，我兄弟沒打算喝，然後那個女生跟另一個朋友都喝醉。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;據說曖昧對象喝醉時，還一直大喊說「嗚嗚嗚，為什麼🤠(我)沒有來，我超想念他的欸!!!!!!」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然後我兄弟也累了，所以我兄弟就把他們帶回他家，讓他們睡在他家。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;隔天，他們還一起煮菜、一起逛街、一起買衣服。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;當時我想說我應該跟他們一起出門玩一玩了，所以打算主動約他們一起出門。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;不過那天去玩我失誤百出。首先是這樣的，隔天剛好是開學，然後家人又很嚴格，突然對我下了門禁，而且是晚上九點(平常不會，就今天會，因為開學的關係，平常我玩到凌晨我媽都不會說什麼)。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我們一開始是約讀書，再約看電影。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然後我那天還不小心遲到==，遲到後又去找書，這個我承認是我自己在搞。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;曖昧對象似乎不太開心。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我們看完書之後，我們就一起去吃午餐，然後準備去看電影，我還記得那天看的電影是「鬼臥床」，我們看這部電影時一直被嚇，然後我跟她一直摟摟抱抱。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;看完電影之後，我們去逛街，然後他們速度超慢，我要在九點前到家，然後他們拖到六點多，然後去買晚餐，我那時已經說我九點要回家了，然後他們還很慢吞吞。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;而且一路上，我兄弟一直跟那個女生瘋狂聊天，一直聊一堆有的沒的。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;接著，曖昧對象介紹了她的閨蜜給我朋友，想要讓他們在一起，然後閨蜜也出現了。就變成我、我兄弟、曖昧對象以及閨蜜四個人一起回去我兄弟家玩。
我們就在捷運上面聊天，但當時我很累，我就沒有聊太多。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;這時候，曖昧對象開啟了話題，話題如下:&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠:我 🧔:我兄弟 👧:曖昧對象&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;👧: 欸欸我想跟你們分享一件事情喔。我明天要跟認識四年的大學好閨蜜一起去玩。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠: 去哪裡玩啊?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;👧: 我們早上要先去看展覽，再去基隆玩。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;當時的我心想:「喔喔原來是閨蜜一起去玩，我們跟她玩了兩個禮拜了，現在她應該要多留一些時間跟閨蜜玩。她很需要跟閨蜜獨處，而且她也沒找我們，我只要靜靜地聽她分享就好。」&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;結果這時候，我兄弟直接給我搞事==&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🧔: 真的假的，我對展覽有興趣欸!我要去!!!我要去!!!我還可以當妳們的司機!!!我會開車!!!我明天不上課了直接翹課去玩!!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;👧: 喔喔，可以啊，那你(我)要去嗎?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠: 欸欸，這個，我明天課程滿堂欸。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🧔: 你怎麼不來啦?翹課又不會死。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;喔對，不翹課的原因是因為我隔天滿堂，而且我們學校一堆教授第一天如果沒到會直接把人踢掉。如果我剛好都遇到這種教授我勢必要大延畢。而且我玩得有點累了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;到他家時已經是晚上七點了，而且好死不死，他家在遙遠的內湖，我家在中和，回去至少要一個多小時，然後捷運又很少，所以這代表我吃完就要趕快閃人。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然後我們玩一玩，大概七點半時我就閃人了，到家時間為8點58分，差一點趕不上門禁。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;這個時候，閨蜜女聽曖昧對象分享我是個什麼樣的人，她覺得很奇怪，怎麼突然出現一個男的然後莫名其妙就跑走了。
曖昧對象之前很容易對男生暈船，所以閨蜜認為這一次她也是一樣，畢竟曖昧對象在感情路上已經充滿太多荊棘了，所以她在我兄弟家勸她跟我分手。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;我兄弟趕緊阻止她並且讓曖昧對象繼續讓我暈船(但我覺得他的手法應該只是在幫倒忙而已==不然只是想搞我)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然後那個女生就對我下船了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;啊後來隔天他們去基隆玩時，那群閨蜜也勸她下船。然後她就真的下船了。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;那天結束之後的晚上，我兄弟突然跑來對我瘋狂說教==&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠:我 🧔:我兄弟&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠: 喂?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🧔: 欸你知道嗎?你真的很不會談戀愛，你把那個女生傷得很重欸，你知道嗎?今天我去基隆玩的時候，閨蜜一直勸她分手欸!!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠: 蛤?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🧔: 你真的很廢，你真的要多看一些談戀愛的書，你超沒內涵，你知道嗎，你的缺點對她來說都是優點欸，像是你很愛現之類的。她對你付出超多欸，你就必須要相對應有付出啊#$%#$#@%@*&amp;amp;)(**，而且你知道嗎？他教過兩任男朋友，然後還要引導一個母胎單直男的你怎麼談戀愛很累欸。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;(補充一點，我很愛現這件事情不是我自己跟她說的，是我朋友私下跟她提的)&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;反正他就大罵我一番，自以為自己多會談戀愛，殊不知之前追系上的女生還被人家拒絕，而且女生私下還跟我說她被我兄弟搞得很躁，超可悲。
結果後來那個曖昧對象就跟我下船了，我本來想說隔天是情人節，想要試圖挽回，然後被她拒絕了，她說男女朋友才能在情人節這樣約，我們只是一般朋友。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然後我們隔天又一起看書，看完之後，她好像跟我兄弟哭訴說我怎麼可以這樣，所以我兄弟帶了一堆男的親自去安慰她。
然後我兄弟在她面前又打電話給我，我當時完全不知道她就在旁邊。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠:我 🧔:我兄弟&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠: 喂?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🧔: 欸我對你很失望欸，你怎麼可以這樣啦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠: 你是看了她的私訊了對吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🧔: 你真的喜歡她嗎?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠: 我覺得我跟她真的不合吧。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🧔: 那我要告訴你一件事情，你知道嗎?她是她們系上的宿營總召喔，宿營總召是社交牛逼症喔，如果你連社交牛逼症的女生都處理不好，那你處理其他女生都絕對處理的更差啦。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;當時的我心想: 你要不要聽聽看你現在到底在講什麼?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然後大概又碎念了一個多小時，碎念完之後他才跟我說那個女生其實一直都在旁邊聽。我聽了快吐血了&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然後隔天我們又有同一堂課，他一進教室，馬上又繼續一直講這件事情，說的我很煩。&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;經過這件事情之後過兩個禮拜，我打LOL打到一半時，我兄弟突然打給我&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠:我 🧔:我兄弟&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠: 喂?&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🧔: 兄弟啊，告訴你一個好消息~&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🤠: 你脫單了，跟那個閨蜜在一起了?!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;🧔: 你猜的真準，答對了!!但是我是跟你的曖昧對象在一起啦!!她確診COVID-19之後，我每天都跟她聊天，我們就在一起了!!&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;然後我那天超難過&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;啊後來我兄弟介紹了一堆男生給曖昧對象的閨蜜，然後變成班上一堆人脫單，只有我一個人還是單身狗&amp;hellip;&amp;hellip;&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;後來我朋友說這個故事時，還一直把我那天遲到的事情、跟曖昧對象多委屈感情路多糟糕、以及他超暖跑去安慰他的事情拿來說嘴，也就是他把他說的超暖、把我說的超渣，把那女生說的超委屈，搞到全系都覺得我是渣男。然後系上一堆人在那邊傳。&lt;/p&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
